其實兩會有咩傾可以傾咁耐？其他人都無發這權架啦

有無咁多野講要講十幾日

講20大人事
你有睇liar game就明